圍緊太子嘅同我入嚟!! 地鐵員工教路（一手）

地鐵員工教路（一手）

💥太子站嘅員工只係前線基層員工，無人會夠膽攞條片出黎
💥所有cctv 嘅file 都係儲存係青衣控制中心嘅server 度
💥所以要圍就應該圍青衣控制中心‼
（青衣城有間唐記包點泰昌餅家嗰個位，有兩隻鋼門係有閉路電視撳鐘佢會問你係邊個）

記住：青衣控制中心先係成個車務嘅主宰，佢話晒事，邊個車站清客、飛站、關閉站、行唔行車，全部都係嗰邊話事‼

另外，唔好同人講：
青衣機鐵站，的士上客嗰邊都有個停車場，係控制中心啲同事泊車用😌

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

fact checked??

使唔使黑衫同gear?

行遠d QB波仔隔離個門先係 青衣車務控制中心黎架
利申：黨鐵現職 核彈都唔割

係近C岀口波仔同QB隔尼道不銹鋼門先係呀

利申:黨鐵職員

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關